![方块放置回收器](block:betterwithmods:block_dispenser)

方块放置回收器是一种红石控制的设备，具有多种用途.  
在方块放置回收器的库存中，有一个突出显示的插槽，显示当前选定的项目. 如果库存充足，选择器将逐个移动每个插槽1，并在每个红石信号后进行更改.

* 方块放置回收器的主要用途是能够在其前面粉碎和放置块.   
当它接收到信号时，它将放置当前选定的块.    
当它失去那个信号时，它将打破它前面的街区.    

* 丝质光滑的石头.
  
* 将粘土球作为未烧制的粘土砖放置.

* 投掷库存里的 [炸药](../items/dynamite.md).

* 向下放置有重力的 [矿用炸药](mining_charge.md) .

* [挚友方块](companion_cube.md).

* 把羊的毛取下来.

* 用桶挤牛奶.

* 把鸡变成蛋???

* 弹出物品，就像一个发射器

* 将矿车推到轨道上

* 吞下矿车，其库存物都会被吐到地上（笑）.